［恐襲］灣仔南亞漢當街斬人 4人受傷

今午（18日）12時08分，灣仔柯布連道近駱克道，一批為數約10人的南亞漢，當街揮刀斬人，4人中刀受傷。警方接趕至現場，截停一輛車尾擋風玻璃損毀的私家車，相信與案有關，現場留下一把牛肉刀，警方正就案件展開調查。

各位手足要小心

Source?

fact checked ？

借個位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

Btw,大家注意安全！！

蘋果出左

痴撚 線架

酒巴糾紛，唔好恐慌

多名刀手駱克道伏擊 4酒吧職員受傷

咁近狗屋開波？希望係黑幫爭地盤如果係義士......

酒吧呀咪推

黑警無權進入私人地方！請廣傳

依個係香港人對香港人既一個警告 :

由 721 黑警縱容黑社會斬人但無人被檢控開始
「官紳鄉黑」已經令到全香港不再安全

酒吧 十間九黑

堆客都一堆黑勢力人士